當初tvb唔搵黃祥達做獎門人算唔算捉蟲？

獎門人=黃祥達
陳小替=黃飩民
錢定樂=鄭樹秦
林海峯=鄭錦潮
院笑祥=伯洋
房祖藍=陳4
林敏聽=陳到

tvb班撚屌唔咁樣搞 搞到獎門人執能埋笠 算唔算捉蟲？

江欣燕=法子

金鋼= 兆建

沈澱霞=王姑娘

估到大雞樂

大雞樂係獎品 可以取代花之戀壽司

睇完天能未

輸左要課金俾佢,搵鬼上去玩

唔吹奏撈家

林曉峰(LO家)

提前10秒同準時殺俄佬有咩分別?

我邊睇邊問自己睇緊d乜撚野

見到呢堆垃熱狗名就反胃

哎吔，俾你講左添

弱智？